求下你地聽日唔好搞，香港人唔值得你地咁做

今日犧牲左幾多個手足先贏得嗰少少，聽日班港豬有哂準備，個個提早兩個鐘出門口，你塞馬路佢地就落車搬rb，你地係冇辦法阻到香港人返工架

香港人係要跌一次痛

早返工就阻到佢地放唔到工
死左咁多人都無動於衷 我都唔想同情果班人

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

不如無差別神獸d打工仔

支持你去做

神獸埋你

出黎先講